{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74574&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경북2월리버사이드경산점"
    },
    "text": "慶山南川(琴湖江支流)川辺、川辺公園前大通り沿いに位置する慶北2月ホテルリバーサイド店は、全客室高仕様ノーハードPC、スタイラー、7つ星級グースタウンピロー、オーガニックアメニティと化粧品、ハーマンカードンブルートゥーススピーカーなどを備えています。 慶山駅から車で4分、兄妹から車で5分、大邱スタジアムから車で0分の距離に位置しています。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。 ホテルのフロントは08:00~24:00まで営業しております。 ホテルは全客室で無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、車両ごとに無料駐車が可能です。 駐車場は正門と裏門からそれぞれ出入り可能で、大きな車は地下階あるいはホテル前の無料駐車場をご利用ください。 全客室でネットフリックスをご利用いただけます。朝食はスナックバーでご提供しております。 調理は客室では不可能であり、ペット連れはできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、家族を除く3人以上の宿泊の場合は男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "慶山南川(琴湖江支流)川辺、川辺公園前大通り沿いにあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室には高仕様ノーハードPC、スタイラー、7つ星級グースタウンピロー、オーガニックアメニティと化粧品、ハーマンカードンブルートゥーススピーカーなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルのフロントは08:00~24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室で無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車が可能です。正門と裏門から出入りできます。大きな車は地下階かホテル前の無料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はスナックバーで提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "18歳未満の未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "18歳未満の未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、家族を除く3人以上の宿泊の場合は男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 431
    }
}